
##### 惟吾德馨<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;.  
&emsp;285楼  
&emsp;2020-02-28 08:42  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;考试前五分钟妹妹才起床，还是被我拉起来换衣服的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >我是不是太惯她了……  
&emsp;286楼  
&emsp;2020-02-28 08:54>
> ###### 梦宸思臻:  
> 妹妹不就是用来惯着吗，适可而止就行了
>
> ###### changyou907:  
> 233333<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福lz，希望lz更贴更到和妹妹结婚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;287楼  
&emsp;2020-02-28 09:08
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 咱今年十六……结婚还要等六年#<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 急什么，慢慢来          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 春日野-穹▫▫ :  
>我不急（努力劝说自己克制<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
>这么年轻<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >酸了          
>
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 我家的小雨浩 :  
>十六!高二!!!!!          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 晞酱第一ლ :  
>咋了……我五岁上小学的……          
>
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 我家的小雨浩 :  
>都是16，我怎么还在为中考烦恼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>我也是五岁上小学的          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ 回复 春日野-穹▫▫ :  
>现在高一          
>
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 真像缘之空的设定          
>
>
> ###### 贴吧用户_5E4SG69 :  
> 我十六才初三，你怎么做到的        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 贴吧用户_5E4SG69 :  
>我03年的，你细品<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 贴吧用户_5E4SG69 :  
> 回复 我家的小雨浩 :就比我大一岁，非典那年的人这么猛吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我LbW没有开挂_ 回复 我家的小雨浩 :  
>你这是17<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我LbW没有开挂_ :  
>随你咯，我算周岁的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >        
>
> ###### 叶落风飘🌌 回复 晞酱第一ლ :  
>为啥十六还在中考？？？？？？        
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 JCczh233 :  
>我也想知道，好像是迟上学        
>
> ###### 0Ivy0º 回复 贴吧用户_5E4SG69 :  
>我也十六，马上十七，现在快高考...        
>
> ###### 贴吧用户_5E4SG69 回复 瓜皮沙发皮死你 :  
>我直接蒙逼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon70.png" >          
***
##### 小李飞刀Vi<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;288楼  
&emsp;2020-02-28 09:12  
***
##### -嚭-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;289楼  
&emsp;2020-02-28 09:24  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Okay<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >氵  
&emsp;290楼  
&emsp;2020-02-28 09:26  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;总算考好了  
&emsp;291楼  
&emsp;2020-02-28 10:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;说真的物理变难了啊……上高中以来第一次写物理超过一小时……  
&emsp;292楼  
&emsp;2020-02-28 10:34
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> ？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 我初中写物理差不多1小时          
>
>
> ###### 顾晚七🍁 :  
> 学！以后你就是大哥了          
>
>
> ###### 刺猬_吾 :  
> 高二没难的物理题吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我觉得高一物理最难 高考压轴难在运动学          
>
>
> ###### 余桽KD℉ :  
> 物理45我很绝望<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >我太伤了          
>
>
> ###### 真白酱◆ :  
> 楼主高几？          
>
>
> ###### 晓梦-曦 :  
> 咳咳，看来我有机会炫耀我唯一拿得出手的物理了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 晓梦-曦 :  
>我发了成绩的，就在最近，可以看看<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 晓梦-曦 回复 我家的小雨浩 :  
>虽然看见奥数课猜到可能是宏志班重点班的...704...果然你还是爬吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 晓梦-曦 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 晓梦-曦 回复 我家的小雨浩 :  
>问一下哈，你知道吧群的群号吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >        
>
> ###### 白非白🌝 :  
> ？？？          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头的物理比我好……但这次她最后一个大题没写完<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >按照约定中午她可以满足我一个愿望，我就直说我想要膝枕<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;293楼  
&emsp;2020-02-28 10:41>
> ###### 圣品天元笔:  
> ？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 欺负我刚睡醒……
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩: 
> 膝枕啊…我妹妹是不可能了…主要是枕她腿上不舒服…
>
> ###### XGKSL 回复 ◆pixiv◆: 
> 那么问题来了，是谁不舒服<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆pixiv◆: 
> 上面那条我妹发的……完全没注意到<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩: 
> 噗哈哈哈
>
> ###### 三玖天外飞仙👀:  
> 我**，你**就这点出息
>
> ###### 三玖天外飞仙👀:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩: 
> 好酸
>
> ###### 豆1217:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### Y-H<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>雨涵  
&emsp;暖贴  
&emsp;294楼  
&emsp;2020-02-28 11:14>
> ###### H-F◎曲终:  
> 捕捉
>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 二次捕捉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Y-H◎雨涵 回复 H-F◎曲终: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon85.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon85.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon85.png" >
>
> ###### Y-H◎雨涵 回复 我妻乃妹💕: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 千寻烟波🔥:  
> 这是我第一次在这里发现曲终大佬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 错误代码ºº:  
> 大佬好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 星河丶残天枢  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;295楼  
&emsp;2020-02-28 11:26  
***
##### 没有刺的刺猬<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-14.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸，啊～真的酸，酸死了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;296楼  
&emsp;2020-02-28 11:47  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;上午把丫头得罪了，她下午去闺蜜家（就在我们社区），说消气之前不想看到我……<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;297楼  
&emsp;2020-02-28 12:34>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 膝枕泡汤力（悲）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >晚上哄哄她
  
***
##### em欲<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;298楼  
&emsp;2020-02-28 12:42  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们仍未知道那天lz做了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;299楼  
&emsp;2020-02-28 12:59>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 未…未闻楼主？
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你的帖子被带氵比看上了，高兴不<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;300楼  
&emsp;2020-02-28 13:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>間桐桜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz的楼下面都是有妹人士在聊，我一个卑微的人完全不敢插话/哭死  
&emsp;301楼  
&emsp;2020-02-28 13:08>
> ###### 梦宸思臻:  
> 来我的楼，愉快聊天
>
> ###### 💕間桐桜💞 回复 梦宸思臻: 
> 哈哈哈哈
>
> ###### 第一学习专用号:  
> 卑微人士在此
>
> ###### 是小怪兽哒º:  
> 全程酸过来的卑微
>
> ###### 小小苦力怕day:  
> 缘吧一直漏签<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >独生子女的苦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >家里上上下下10岁以内找不到女的
  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;卑微氵楼…<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;302楼  
&emsp;2020-02-28 13:11  
***
##### uhddn<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f29400728c504fc2a25fb00dd5dce7f0/31376663f6246b60d1893e0efcf81a4c500fa280.jpg" size="11227" width="200" height="153" size="11227">  
&emsp;303楼  
&emsp;2020-02-28 13:25  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来点lz语录快活一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1ee0234e5b086e066aa83f4332097b5a/24269a2bd40735fa40b4f1c689510fb30e2408c3.jpg" size="28071" changedsize="true" width="560" height="157" size="28071">  
&emsp;304楼  
&emsp;2020-02-28 13:27>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你这是迫害<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >生草（中日双语）
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 其实我只是想氵楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我就自己氵吧，反正要盖楼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（唉，怎么哄妹妹开心啊……）  
&emsp;305楼  
&emsp;2020-02-28 13:54>
> ###### 圣品天元笔:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >隔壁说强吻<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔: 
> 强吻的话……算了算了
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 快去写作业<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 三点考数学，让我先氵一会儿<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> 试题发给你们？还是自己有试卷吗？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 我昨晚陪你们氵没有考试，老师说今天单独给我发另一张卷子省的我抄袭<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >（难怪我妹不给我答案，她估计早就知道了）
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 你那是活该，浪脱了老班不整你整谁？
  
***
##### TED<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;306楼  
&emsp;2020-02-28 14:26  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;考试去了，告辞<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;307楼  
&emsp;2020-02-28 14:50>
> ###### XGKSL:  
> 等你的万字<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我看舌吻都上瘾，别说你们真舌吻了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;308楼  
&emsp;2020-02-28 15:55>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 真的舌吻了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >小舌头躲躲闪闪的，含住就好了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 你好熟练<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ლ花田汐 回复 我家的小雨浩: 
> 你为什么那么熟练啊！――冬马和纱
>
> ###### WINK℉ 回复 我家的小雨浩: 
> 技艺娴熟
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 我咬你哦……就今晚！
>
> ###### 南极屠龙 回复 我家的小媛儿♬: 
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋
>
> ###### 🎅火火 回复 我家的小媛儿♬: 
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋
>
> ###### 心欲无痕- 回复 ლ花田汐: 
> 哦，这位看过那本小说啊
>
> ###### 错误代码ºº 回复 我家的小媛儿♬: 
> 玛德公开处刑，，，，，，祝福祝福，告辞告辞
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;舌吻……没试过呢……好多人说可能把持不住......注意安全<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;309楼  
&emsp;2020-02-28 20:38
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 舌吻真的会上瘾的……而且一舌吻就忍不住上下其手<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>你那天揉我胸就是这个原因啊！          
>
>
> ###### 菜鸟玩家◆ 回复 我家的小媛儿♬ :  
>。。。简直……          
>
>
> ###### 小骏-02 :  
> 无情<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 秀恩爱          
>
>
> ###### 伴我浪迹一生♤ :  
> 舌吻其实也没什么，但是有一点，舌吻很容易就推到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >，👴处就是这样破了          
>
>
> ###### 热情的纪元😄 :  
> 雅 尔 塔 会 议2/3<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 就奔奔丧😈 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这？          
>
>
> ###### zxc最帅2 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这          
>
>
> ###### 为什么重命名 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这？          
>
>
> ###### 起名癌😞 回复 我家的小媛儿♬ :  
>谢谢又被酸到          
>
>
> ###### 吟诗里 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这？          
>
>
> ###### 基什么的你不懂 :  
> 你那帖子怎么没了          
>
>
> ###### 正文竹下 回复 我家的小雨浩 :  
>阁下搞快点。          
>
>
> ###### 高杨AGW- 回复 我家的小媛儿♬ :  
>这。。。          
>
>
> ###### 咕噜大王gan 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这？被🍋到了          
>
>
> ###### 顾予-欣兰º :  
> 啊这……          
>
>
> ###### 贴吧用户_aJ7PN6X :  
> 这。。。          
>
>
> ###### 贴吧用户_aJ7PN6X 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这。。。。          
>
>
> ###### 豆1217 :  
> 啊这？          
>
>
> ###### 子鲱鱼🐶 :  
> 啊这          
>
>
> ###### 缘吧成员1号🌈 回复 热情的纪元😄 :  
>雅尔塔会议3/3<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 缘吧成员1号🌈 回复 贴吧用户_58PC2GR :  
>真der，注意安全，舌吻真的很容易继续向下演变          
>
>
> ###### 缘吧成员1号🌈 回复 我家的小媛儿♬ :  
>柠檬精……          
>
>
> ###### 错误代码ºº 回复 我家的小媛儿♬ :  
>。，，，，，。，，，。，，，简直了，，，。。，。。，，，告辞!          
>
>
> ###### 我是小受受😂😄 回复 我家的小媛儿♬ :  
>你连你哥都不关注却关注p皇跟考哥。。。。。          
>
>
> ###### popp365 :  
> 回复 我家的小媛儿♬ ：酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸酸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 梦断-残阳 回复 我家的小媛儿♬ :  
>啊这          
>
>
> ###### 跳舞的梵谷💫 :  
> 啊这          
>
>
> ###### ☞笨笨猪 :  
> 666          
>
>
> ###### 贴吧用户_5RUEUV4 回复 我家的小媛儿♬ :  
>就这！就这！不过如此！！          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;310楼  
&emsp;2020-02-28 21:19  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=c123ef0437a446237ecaa56aa8227246/3c27e6c4b74543a92e276fb209178a82b901144a.jpg" size="7423" width="200" height="170" size="7423">  
&emsp;311楼  
&emsp;2020-02-28 21:21  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;楼主今晚无妹可抱（妹妹去了闺蜜家（同社区）），也无文可写（整个晚上都在给隔壁写破万祝贺，虽然很累但很值）  
&emsp;313楼  
&emsp;2020-02-28 22:08  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;314楼  
&emsp;2020-02-28 22:54>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你也晚安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;晚安  
&emsp;315楼  
&emsp;2020-02-28 23:43  
***